跪求凌晨關西機場到京都方法

如題
有個on9仔買咗0035到關西嘅機票，book咗京都嘅酒店
但係搵極都係得架2340就開尾班車嘅巴士，要朝早5點幾先有車
有無巴絲試過凌晨由關西機場去京都

Google都唔撚識

就係google完發現無車

0035到關西？住當晚起京都既酒店？
你以為京都起關西隔離？

似係你on9

的士？

試過同一情況但都係喺機場訓左一晚

我認我係on9仔

的士囉咁簡單

取消得切就取消啦😂😂老老實實book間大阪既膠囊又好乜都好訓返晚先

我book咗2晚，如果第一日no show/第日清晨先到會唔會成個booking無咗 sor 好少出城

你明日就去？

打個電話/send email通知聲咪得 into
人地service counter 24小時oncall

的士都唔識?

今個星期六晚

酒店咁多免費取消 唔怕喎

係關西機場搭的士去京都，想人破產咩

我都知有的士 但想最後真係無辦法先搭
雖然on9係要付出代價

會唔會貴過轉機票

蠢到冇人有

cancel kyoto hotel, book a hotel near airport
否則的士錢都夠你住3晚酒店

First cabin@機場

酒店book車就2400hkd
附近酒店未計車錢就2000hkd
比錢買教訓

無房啦已經

用book房網send msg同酒店講第一晚delay左去唔到,第二晚會出現

再打去book房網個熱線